覺唔覺著緊身古惑褲誇大pat型個啲港女人品都唔好得去邊

令pat要靠好基因 / 做gym勤練, 佢地又冇基因又冇付出, 淨係靠設計就做到個gut下gut下正patpat效果出嚟, 令人明知其實係扁pat都想打J
呢挺女中2走捷徑, 中2呃人, 真係避之則吉!!!

圖呢

純文字討論？

古惑褲

樓主俾你講嗰個好女仔呃咗？

清將我人生故事當劇集咁追搞到我有啲怕醜..

中二就學人走捷徑 人品又真係唔好得去邊

識唔少

撲你個街食水煙識埋咁多囡

骨場浪子愛情故事係幾引人入勝🚬

我撲你個街講咗幾多次佢係良家婦女..

你收錯風

你講嘅野我有幾何會記錯..

想睇圖先，我地睇完再慢慢傾

覺得開完post又唔貼相更仆街

我幾like呢種有心機既女

諗唔到回咩唯有話你打錯字..

浪子回頭係幾可歌可泣...

系 真系要避之則吉..

一睇側面就知啦

你係咪講緊yoga pants

入到嚟得烏蠅哥

究竟咩係蠱惑褲 sweatpants ?

古惑褲係咩？ 圖都冇張點討論？